被oh my god洗咗腦……

oh my god!!!! he's a really bad boy he's a really bad boy

手卷識食

Bang bang pow he is a really bad boy

OH MY GOD